老鼠樂園CM討論區2

係咪講返hehe

係咪繼續爆Parklead T_ _ g d料

竟然開到2

之前係咁沉
估唔到佢開得到二

係咪好多人對mb有興趣 我都係一個返緊工既mb 咁大個仔都未試過hehe

有次收夜見到team d更衣室沖涼位有4腳獸

白金會員留名聽迪士尼黑暗野

其實可以停架啦

lm

想問下有無招聘日?
想返pt

上官網apply啦

一齊post佢張相上黎

點先可以做MB
係咪大學N展仔先可以

爆 最好爆埋佢菊花

你有咩

車頭相

紅衫打鼓team人，隊尾打鼓個女仔好靚

其實有幾年相關工作經驗已經得 好似係

入park影條7頭皮

我都忍得佢耐啦 等我坐正之後 同佢平起平坐

之前追post話某個大land d 人好撚閪
竟然出撚晒名又咁撚多共鳴
令我又想屌屌佢
個度d人真係好撚冇禮貌 成鳩日閪口閪面 成班日日好似老母俾狗屌咁
你老老母俾狗屌關我屁事咩
跟住又唔知做乜柒成日排斥d新人 自己成班老屎忽係度扮團結 實情係小圈子到仆街
d lead就最撚廢 黑口黑面 又假 又盟塞
一係就陰陰濕濕 無料係度扮四條 成日小事化大
仲有d h1 又廢又on9 唔肯教人野仲成日串撚到閪咁
點知轉頭做錯左又走黎怪我做得唔o岩 唔撚識做點做得o岩呀屌你老尾
好心你啦 咁樣衰就咪撚咁串啦豬閪
比較好既就得返幾個pt定ft 真係好撚慘
上一個post有巴絲話好多cm mon post
mon啦mon啦 最好推到班撚屌睇到自己俾人唱緊
我屌晒你班撚屌老母呀 你地知唔知自己真係好乞人憎呀仆你個街
真係做臭雞都嫌你地樣衰冇資格！

係度奉勸一班in左merxxxx呢個lob既人 如果知自己將會被派去呢個大land既某間舖
一係quit左佢 一係就同hr傾下有冇得去第二個land啦 千其唔好去個度
上年年頭已經聽到佢地話咩唔夠人
班仆街成鳩日係度扮清高 咪等佢地自己做撚死佢law
追post成日話大街最惡頂 我就認為某個角落既個間舖先最撚柒惡頂
利申: 上年已quit

見到樓上爆odv d野爆得咁開心
我呢個前cm都爆下真係好撚爽

成日都視姦佢 佢好有女人味

成個樂隊全部都係佬突然有個靚女係幾搶眼既

做咗好耐啦，見過落妝樣

做乜撚野po我張相呀屌你
係唔撚係要我調你去抹枱呀仆街

我發覺白金有幾條友好煩，係獅子王遇過佢地幾次，講野大大聲好so妖

今日先比guest diu 完，好嬲🤦🏻‍♀️

正啊 但你都係夜晚番工？
覺得要日夜顛倒好chur

調啦調啦 知我係邊個咪調 做埋greeter又點話

屌咩？

Diu 個ting原來就係呢個

你夠膽就繼續po

就係我，點撚樣？

長夜 其實返慣左幾爽 係放假會攰啲
巴打好似好有興趣咁

Cm繼續留名

我由06年開始入園見住佢做打鼓做到依家

GAC果班先煩
仲要係雙箭嘴果班
以為自己拎咗fastpass咁等多兩round都黑面

成日都好多人搵佢影相架！佢係真心正～

係啊
收工個陣成日見到啲MB經過 成大班佬
但MB係咪一個女都未
感覺上做左就真係洗定屎忽都得

講還講.jpg

而家我個樣好撚失禮你咩

男定女嚟

你覺得呢

屌你啦
我好撚明顯係一個女孩子黎啦

想問下員工證停車有冇優惠

下 咁似酒店f&b一個男lead既

CM坐係架車入面show証有free parking

想去迪士尼做pt
但見宮網D位全部都係清潔

有乜慘得過比人點左相

好 唔該

做咩事

你遇到果幾個係咪我遇果幾個⋯⋯超煩。

好撚柒，一個瘦女人加個仔再加一個肥婆，佢地通常坐白金入口左手面(即是正面望住獅子果度)，佢好似識得啲dancer

肥婆係咪帶眼鏡？

好似唔係，下次有機會影張相上嚟

去ig搵下

拎柺杖

係，啱啱星期六入園，12點果場佢柺杖

無用ig

好出名啦，成家都痴線

佢地係咪識得啲dancer? 上次坐佢地後面好柒煩，佢地好似睇演唱會咁b lee bar la，又叫啲人名 又似識得啲dancer咁

留名等爆TLand邊個lead hehe
利申：Tland

今日佢就企左係我前面

佢好似係左手面有暗倉

啲pt傾埋一齊no call no show/call sick
想做撚死人咩

咩LOB?

好想知
利申 :腐女

你班仆街咪撚以為今日搵我入房去見經理就可以搞到我，h又好e又好r又好，所有經理都係我既人，你地點同我鬥
總之，我會繼續華麗轉身，你地班含家產準備日日番工都short錢啦，以你地班撚樣既資質，可以逃得過我既魔掌咩

T_ _ g 哥好大口氣

想問下今日帶人入場有無block到

講真我真係未撚驚過
根本就無人敢郁我

F&B

好明顯啦

LM

咩LOB

三婆孫出晒名架啦 入park就係為左睇獅子王

你咁清楚office啲嘢 好明顯你係rpt或者係出面d ic..
再唔係你係其中一個cash lead

係係係，佢地真係婆孫關係，好柒煩

依幾日你地CM係咪無禁忙，我入樂園覺得靜過平時假日。

呢幾日金卡入唔到場

我就係其中一個park lead囉屌
我個名都有寫啦

自貼連登背景啦 還掂我都識你

想請教各位同事，想佩副超
有無眼鏡鋪推薦？？同埋有無咩規格？？

唔可以水銀鏡

我記得du嗰陣話唔可以睇唔到對眼 但我見啲cm全部都好深色睇唔到眼

覺唔覺k_ _ i 同j _ _ _ s呢pair 好撚嘔心

好似銀包果d唔得
如果你黑色深色都無咩人理你
之前team d先有擺檔賣rayban

邊撚個部門

我條女係就係7 d, 又中意玩duffy 但我地好襯唔嘔心囉

婷哥 話緊我啊

今日返工做撚死人

呢兩日實好多ma

開到2

死啦 我地部門今日根本唔夠人 呢啲日子咁少人返工 傻左咩

R唔到pt返工

KiKi

我前日見到有班金卡hihi 做day guest 定點入左黎囉～唉 正撚吊黎～

因為班金卡想換pin

金卡入到場架咩

金卡點撚樣入阿早幾日
人手filter含撚啦

Mechan表示我地鋪都好少人返工 周圍都有人port sick完全唔夠人 幾時請人呀屌

我都想知佢地係點入～下下都比張金卡我比折

話撚左可能做day guest ！

但係佢地唔係要入場記錄架咩？點攞⋯

day guest即是

姐係佢拎正價飛入 入到黎先做ma？
前排聖誕都好多銀卡 我估都係呢個方法

買一日嘅飛入黎⋯就算係比多啲錢都要入黎

有一堆係突登入到黎先整咁就玩多一日銀/金唔入得嘅日子～

人係度都會換 人唔係度先要入場紀錄

消費紀錄夠冇用，買特價野都要迫你幫佢草紀錄

MA唔當day guest㗎咩

覺唔覺個迪士尼大使搵個光頭呀叔做好噁心
有個ent 靚女唔選 有ags靚仔唔選 選個大叔出黎 睇到都唔開胃 幫迪士尼倒米咩

而家選美咩
我覺得佢幾nice

咪係, 係親善大使啊
佢真心好nice 又好笑容

個肥佬幾nice呀 幾次食飯撞到佢會笑笑口同你打招呼
佢個女都幾

佢係幾nice既
不過其實佢選到之後有咩做？
係咪都係做返平時個位？

代表迪士尼出席啲活動宣傳個啲
唔係做返ssfh啲野

佢個女幾咩？

我fd黎 唔準咁話人

我覺得你地好撚襯喎
狼才女貌

但好幾個大型活動都冇搵佢主持
可能未train好啦

到底幾時會請兼職
而家好似好夠人咁

暑假應該會請seasonal part time
應該

幾可愛都唔得
我都識佢

咁都得⋯

係啊！

ODV James唔係IC黎咩 升左做park lead??
利申冇做年幾

蜀中無大將

講起ODV
Host1 有D清泉 有D就算吧啦

咁你覺得星媽係點

但返兩個月又失業

係我提拔佢既
點？係唔係有意見？

星媽係我少數唔會華麗轉身既人

我想問醫生紙dum落邊個箱

想問下依家merchandise full time幾錢個月??
係咪真係行5天工作?? 定間中5日 間中6日咁樣??
就畢業想入行

M4夜真係狗都唔屌 又收得夜又洗撚死

想quit

Team d停車場入canteen條路
好似workforce嗰個？

~$11000
5天工作
要六天工作係佢好唔夠人 連pt都r唔到先會問你
6 day有pay

我係其他部門 M4姐係邊度？
城堡對出爆谷檔？

係

我成日去果度買爆谷

原來得咁低人工 仲以為起碼$12000
仲要咁遠 SO SAD

唔係11.8k咩

交調更紙果個

我？

我講個個唔係實數 聽返黎11k左右
起薪唔到12k

嘩話就話五日，但星期六日要開工都只係11K真係少咗啲喎

有手有腳就做得又唔駛跑數想要幾多
但宜家應該有接近12k既

其實我好佩服啲員工，幾時都笑面迎人

其實係咪檔檔都係賣果啲味

邊撚個仆街做埋哂啲咁仆街既野？
話比我知，等我以後日日調佢去餐廳抹枱

any肥，我以前做一仔果陣都係咁

蜜糖芥末

家下係咪檔檔都得士多啤梨同焦糖
食過一次士多啤梨真心難食 狗也不屌
椒鹽真心好食但家下好似冇咗

扮傷殘果個女人？

唔係你我冇今日

諗起大半世人都要同佢一齊過 我真係開心到痛哭流涕

Thx

扣埋強積金都得番萬一啦 大公司都咁低人工

好多f&b同事，想問係咪仲係一飯一break一日？

有無pt最近出糧成日都同Kronos 唔岩數？

會唔會係扣咗強積金先唔啱數

你地有冇入住新酒店

感恩啦你

你地真係襯撚到絕呀屌你老尾

個檔開唔開就唔撚係由我決定既
我淨係負責華麗轉身既姐
想知就問我大佬啦

咁多ODV同事有無諗過開個Tg group傾

開啦 一齊傾下計都好

有

預唔撚預埋我玩先

想問下1仔米高仲有冇做，係咪過左商品部

code101

唔係我想傾
係覺得你好煩好小學雞

有冇人開老鼠樂園cm 吹水 group?

102 👽👽👽

【19：05更新】迪士尼回應

迪士尼樂園下午發生懷疑非禮案！下午2時許，一名23歲女子報稱懷疑遭54歲的同事非禮，警員到場經初步調查，以涉嫌非禮拘捕男子，案件大嶼交警區刑事調查隊一隊跟進。
迪士尼發言人回應，事件已交由警方處理，不會作出評論。

咩department

點解去迪大要著suit 咁
有冇巴打知係講咩

有，免費

迪士尼大學

disney look

想問新入職係唔係夠3個月先可以帶朋友入場 如果係有有巴打可以借兩個比我 我會還返比你

講迪士尼價值觀

咁都幾隆重下
but 希望到時唔好太熱 著住件恤衫出晒水咁

Du好多時間都係室內

如果有 thx @lucasfcl 感激不盡

咁都好D
Btw:佢D 電話全部3字頭咁，有時真係以為係廣告電話無聽

幾時上du?

其實唔洗full suit
Smart casual 都得

聽日

見佢講到牛仔褲又唔得
又話咩唔跟佢著唔上得堂
我驚到時出事咪柒咗

自膠係今日

鬼估到你係邊個咩

你又岩喎
聽日係咪day 1?
我包你訓得著

公司啲電話一係就show 35503550 一係就no called id

一開波唔知直接cut 咗線

有無做緊or做過既巴絲 因為就黎要返工，好想知多啲內幕！等我返工小心啲廢事得撚罪啲閪人

最後個日會隨機抽樣問 但係都簡單既

Pt定ft?差好遠
Pt既話其實好開心

pt啊巴打 好撚驚 因為追返第一個post見啲人話locker事件，到依家我仲未知個locker應該點入pw 寫紙係邊到寫

其實我覺得人事又無人地講得咁差既
Pt locker 就咁入密碼好簡單, 先入*再入4位數字密碼xxxx再入# 佢每行locker既最頭都有張紙 你個日借左幾號locker係紙到搵返果個no.再寫sap,lob就得

感謝巴打 btw巴打又係？

之前係, 宜家轉左lob

Guest flow係咪好少請人
In親ags都係請ride

屌！我覺得自己一開始唔應該in 好伏咁 希望啲同事唔好閪到仆街

其實你份人正正常常就好易埋到堆
我覺得d同事都算係咁, ft人事先複雜

求下聽日咪撚落雨

想問巴打係點轉lob 係咪都係要quit左先？咁之前儲落啲鐘咪無晒

屌。見大家猛屌merchandise 好撚驚。。黎緊返ft 。唉屌。。

你宜家pt定ft?
我pt轉ft內部調職, 唔洗quit

咩工既人事關係都好複雜架啦

我都係
希望都唔好遇到閪同事

點解嘅

pt有無得調 好想返行李果到 好似有個靚女

巴打返邊到

冇乜聽過pt內部調職 quit左再rejoin 好似比較快

Pt呀 想pt轉pt但又無回音

其實只不過係pt轉ft 但轉埋lob姐

你係想轉埋lob？

今日真係好鬼大雨，仲要行雷閃電，走都走唔切。但最可悲係公司冇水鞋比我加上件雨褸透水，由頭到腳都濕曬

唔想濕

水鞋唔係不嬲要自己準備既咩

有得借

係呀 但又好犯賤地唔想由56蚊重新計過

想問下有冇巴絲做緊咩戲服助理 想知好唔好做

[member]16年裁員又盛咁無都算啦 點知17年仲係1蚊都無 得10蚊交津 ［/member]

有無main gate嘅朋友

巴打邊間舖/邊個land?

想問下in pt shops operation會問d咩
下星期in

英文自介 講少少普通話 普通傾計 佢會問你野 平常心答就得啦

有冇人開個CM tg group

上次in左冇請
佢話最早返六點幾最夜收十二點幾

係咪癡線 有冇冇人知人工幾多 絲打in全職？

唔知點解作為一個MA睇，迪士尼份份工都係閪工

In短期pt 嗰陣聽到都嚇一嚇
佢話pt同ft一樣返五日 做啲野都一樣
應該係我比唔到五日唔請

人工我諗應該都一樣 pt$56, ft$~11000-12000

入邊每個post都有小圈子 垃撚圾

係咪癡線 好似好多野做

如果我咁撚遲先去做 圈入唔到

咪係囉
開開心心做野唔撚得既
我屌佢老母

係架！對住d guest笑晒咁 懶係nice
一入到倉對住d同事就閪撚晒面 最毒婦人心

都明既，大家位置唔同，我嚟玩實開心架

有冇巴絲試過申請完個job post之後
佢send email預約interview果條link完全冇得book時間interview?

有 試過條link係expired
Send email比hr啦 佢會打比你

唔該哂

最濕9係班host1同lead 賺多嗰雞碎就以為自己好巴閉可以蹤橫世界 要你行就行企就企 中意你就俾你奶下鞋底 5中意你就質你去d食屎位 講真 你班濕9離開老鼠樂園 你地只係幾粒風都吹得散嘅微塵

推到ting jer 仆街！華麗轉身仲要中意做人 希望本人引咎辭職 咁就天下太平

Cant agree more
以為自己做到h1同lead就好撚巴鳩閉
係度踎咁多年搵多人地個少少錢就當正自己係大佬
不知所謂
一時就假到閪咁 一時就挑撥離間
搞掂你d人手先啦on9

你係咪打飛機打到傻撚左？
所有經理都係我既人，而家h經理仲要坐正埋，我真係天不怕地不怕
講真，所有經理都知我偷vendor錢架啦，但係點解我一直都無事 ？因為佢地個個都撐我囉 odv唔可以無左我囉
只要班經理一日都仲撐我，你地班vendor都只會係我既提款機，我未撚驚過呀屌你老母

串過馬撚
加上有啲同事講野好撚mean真係想大巴大巴車埋去

都係聽書
臨尾會fitting

我係入面做過前線後場都做過，邊到都有老屎忽老MK，扮晒野，同你傾計扮同你friend，假到喊，成日排斥新入職嘅人，又忌材，又驚人做唔到野，又要驚人上位

du d人工真係好似白𢭃咁
要好好珍惜啊
遲d返工就辛苦到成隻狗咁

點解你可以完全講晒我心聲
呢d仆街全部去死啦唔該

小圈子到到都有 避無可避
好慶幸我到冇乜不愉快事情

Exact7ly！跟本上樑不正下樑歪。上面班host1同lead又係度搞依搞路話你做得唔夠好呀但對住d熟嘅就隻眼開隻眼閉 試過俾個lead針對 喺倉執貨出去fill啦 點知佢特撚登跟住我尾問我要fill乜野呀fill幾多呀 行左兩三轉都企定一個位等我返泥就潤我話 哎呀乜你fill咁多轉都未fill完呀出面好多guest喎 嘩 講撚到你入倉好似去蛇王咁 我心諗你呢咁 喺度做埋d小學雞野 正經野又唔撚做
然後下面班老屎忽同埋rpt就杯新人等你受住氣做到隻狗咁而佢地就約埋成班lunch成班break同埋細聲講大聲笑

12點場唔見獅子王麻煩三母子

咁真係好黑人憎

ent人留留名

以前做過 最閪果個上年比人gur 左，但lead Cxxxx都好撚閪

傳說中既獅子王三婆孫

屌係佢地喇

以前有個出名煩膠嘅lead叫Grxxda 成日要人不停做野 唔準停唔準傾計唔準hea唔準無野做 仲要神出鬼沒 一分鐘前係倉見到佢 出到場轉過頭就會喺你附近掃視你
不過佢前排調左過對面街同熊仔玩

講起rpt啲人當正自己係大家姐唔做野係個場做花瓶
好似我呢啲spt學曬rpt會做嘅野但係又未升到rpt真係好唔抵

我做果陣借左去佢個zone 佢讚過我成日笑😂

本地人係咪好難入ent？好似好少講廣東話咁既？係咪香港人既走一個先請一個？
好想入去做
btw火箭有個lead幾靚仔，name tag alan 成日同班ma frds去火箭𥄫佢

佢除左煩少少其他都無咩野 我覺得

大把 你有talent嘅話做performer 其實唔難

我都覺得冇咩野，但依家係backland做左幾年感覺好過ms

酒店F&B Full time好唔好做?? 心郁郁

啱啱係荷里活見到個細粒大波同事唔知有冇清知係咩部門呢？

屌 我知邊個
帶apple watch 戴眼鏡
好撚正

唔好 好撚辛苦
早返6點幾 夜收12

有無巴絲知大概幾時有seasonal pt
我上迪士尼個網睇啲pt得返清潔個啲
但又見樓上好似已經有得返
感激不盡

淨係知而家啲spt份約去到六月三
我都等緊報暑假 應該五月點都請喇掛

因為我地同樣受咁呢d苦 大家繼續做靶比人屌啦

有冇人有興趣開個telegram grp

為進行私人活動，明日世界將於2017年4月29日及30日晚上8:30關閉，詳情可向演藝人員查詢。咩事

咩色衫呀？

唔明點解老鼠樂園咩LOB都好都咁中意排新人 好似未試過做新人咁

做過邊度先

Park f&b 同hotel f&b 但有朋友唔同部門所以聽返黎都係咁講 排新人

有公司包左場

其實包場點計 係咪天文數字

係ig見過有人可以同時做odv+ball team+small world入面+其他position
究竟係咩位黎？可以咁free成日轉黎轉去？

post 出黎睇下

咪odv囉，成個park都有鋪頭

我就係odv其中一個lead，叫阿婷，綽號轉身婷

今日有冇華麗轉身 好想比你屌

包場係公司最大收入來源，你話呢？

屌你老尾 尿片都可以周街dum 食撚屎啦

即係賣野食,賣玩具,賣氣球果d檔仔都叫odv?
但做small world入面凍到要著嬲都係odv?

想見ft 想問下 做merchandise 好啲定機動遊戲個啲好

婷大哥打到黎 tland fanland main street冇得避

係幾正幾好人

我有興趣

我以前間鋪d ft定rpt都好少會擺款屌人
相反宜家酒店個d

我都想試下比人屌既感覺

上星期電話收左seasonal offer
但HR仲未打黎約簽約
正常要等幾耐

係咪我知果個？有佢ig 佢有女

正常應該即見即請

屌你老味 今日5點幾係csb拎撚左我把遮個撚樣你等仆街死啦 你有無諗過拎左人把遮人地用乜撚嘢走呀柒頭

慘到

好慘慘豬 錫番

我都祝上年個兩個拎左我把遮走既仆街快撚啲死
自私精 諗起就嬲

啲人真係好無品 話哂都同事呀

好撚嬲呀明唔明

咪就係ODV囉
日日返嘅亭都唔同
所有小食亭＋Ball都係屬於ODV

ODV歡迎你

有d興趣，有無得只apply odv

唔知點解我覺得係啲死廢老

印象中聽日ojt
但無一個lead 搵過我
聽日應該傻下傻下咁唔知點
btw 黑色波鞋係咪ok 架

Seasonal performer喎

少年，你太年輕了

要長期企係戶外工作日曬雨淋 仲要做哂所有f&b既野包括收錢 整野食 賣野俾客 搬貨 點貨 個亭太多人要企出去做埋greeter派貼紙 仲有收親夜都要清潔個亭 真係十項全能先頂得順
巴打真係有興趣?

邊個lob?

咁一落雨打風係咪即刻收檔
定照淋雨開檔

仲要比我華麗轉身添

最討厭班RPT自以為是兼點人做野 仲要三句唔埋就"話當年" 然後繼續ignore你班SPT
有幾巴之咁閉呀傻閪

大街duffy鋪 有個男仔幾型

GR個issac幾得意
好想識下你

聽啲frd講 性格好撚差

有冇巴絲做緊costume ？小弟我想見全職 但唔知要做咩 見佢話要大量戶外工作

咩部門

願聞其詳
純粹經過見到佢好得意

成班小圈子死垃圾 老鼠就係咁撚賤 rpt spt分得咁撚細食屎

人地有女朋友嫁啦

你個假膠真係好煩 講一兩次咪算

真係好閪煩
原來唔止我一個覺得
抽水呢啲野一次好笑兩次好笑
第三次就臭㗎喇

我都覺

咩樣

前兩日黃心穎同佢班姊妹黎食野 勿相認

A&GS FULL TIME 英文語言能力要求高唔高?

唔高

係dhh見到 一開頭我仲諗係咪認錯人

低都已經夠做

琴晚APPLY左, 等緊佢send email我interview
希望唔會in都無得in

琴日簽左約 merchandise 5月先上du 留名

呢幾個月報親都冇回音或者等成個月先有得in
之前halloween聖誕嗰啲報乜都第二日就有得約in
唔知係自己底花定hr ignore哂啲application

請夠人咪唔理你

但有時係我同個frd報同一個
我早過佢報但佢有得in我冇
利申: 我同佢都做過

咩位先?

apply完a&gs 佢連 "Thank You for Applying"封email都無send俾我
apply F&B就即刻send黎...

I know that feel bro

A land同事？

How abt u😂

想問下佢地係咪如果一睇就場場都睇

尻叫：頭先有個Custo哥哥掃落葉好靚仔啊！（心心眼

另外：前幾日係team d食飯見識到華麗轉身真係不得了！汪阿姐都要讓開～

Custo係有好多靚仔

相認post

條友食開inn b架喎
食完飯即刻隊枝煙

今日仲見到神之馬壯

佢地應該好少行鋪，唔見

下唔通我識錯⋯佢著「實q」衫架麻！肥到成個波/米之連咁架麻～

認

今日有馬壯 麥美恩 黃翠如 黃宗澤入park拍野

拍劇?

話時話

有冇人覺得服裝部會衫班人好垃圾

借衫

絲打百分百認錯人

我都有見到馬壯麥玲玲

custo狗也不屌
利申 返過

人地係著藍色lead衫架喎

琴日申請完A&GS
今日就收到email面試
手快快揀錯左時間想問係唔係要send番email去改番
同埋面試會問D咩

對唔住⋯係我柒
Omg!!!!!!!!

點解咁講？

大街Duffy shop果個後生仔叫咩名

去返嗰個網 有得再揀

51黃金週on the way

帶埋人入team d?

自己辭職左嗰排未入返職都唔敢入去

又唔係場場睇 一日可能睇兩場或者三場 但我返TITW 最憎就係見到佢地三個 三婆孫都癡線

咩字頭SAP

7

痴撚線 俾人捉到咪仆街

即炒 加永不錄用
利申 見過咁既情況

大街Duffy shop果個後生仔叫咩名

問左咁多次都冇人答到

Spt resign 係咪7日通知
好想唔做 做得唔開心

一個月內可即日
過咗就7日通知

分分鐘刑事

邊個 無name tag?

有冇mss

刑事一定唔係 最多民事

酒店 merchandise 係咪好得閒

你係mss？

Mss no good lead

I think so
沒有最差 只有更差

唔知依家啦 但我做果陣好果啲調走晒

依家ft merchandise 幾錢一個月？

好掛住華麗轉身

11800

有冇Main Street 人

老人院無聽過咩？
成班都老野 做野又慢 對cm又差

呢班人真係串過馬撚
D態度 唔講仲以為係佢出糧俾我

轉左電話 想下krono應該打咩？ http?

fl man racxxx 我屌撚柒你老母爛臭化呀 肥矮撚樣臭八婆

得左 thx bro

韓紅

真係好撚憎服裝部班仆街 西口西面

重要成日自己無嗰個size 問佢拎
反而去judge你
話你唔洗著嗰個size 話你條褲太長

同佢講入左職兩年幾都著呢條
然後佢話因為太長踩爛褲腳會俾人話
咁我著左兩年幾個size係點變出黎
你無咪叫我暫借囉
重要我著完出黎俾你睇證明無踩褲腳

部機借唔到衫已經好煩 去到佢個櫃面借仲要黑口黑面
家下我好想晒多幾多鐘煩你牙

事後孔明 叻哥 至撚叻
祝佢聽日比車車撚死

部機scan唔到我會算數 唔理

呢排搵緊暑期工，可唔可以見full time f&b hotel server, 做三個月再轉rpt?

想著佢啲女僕衫 apply sales係咪一定著到？
land好做定hotel好做

間間唔同戲服wo 去邊間都唔係你決定

祝你入tland做

乜野女僕裝
着多兩日就厭架啦
做得merchan都無邊間好

愈靚個d衫愈撚煩
換衫個陣換到想講粗口

t land 啲衫最簡單 幾方便著

同埋柒

Al都易

咪做merchan喇是非多到你會後悔

想問簽左summer pt
但又搵緊intern 如果有offer要辭呢邊職其實煩唔煩
我呢邊個合約係4月尾開始

未夠一個月可即日辭 過左就七日通知
最緊要帶齊name tag同公文袋啲文件還
如果唔係又要走多轉

下 resign都要還返個公文袋入面d野咁環保架

係呀迪士尼儀表嗰啲東東同du本notes

入fan land 囉～見佢地套衫係幾令架～附加條件係同事閪～

fan land套衫好麻煩

擴建

唔多煩姐
Thanks

見啲人係度吠話拆撚左迪士尼起公屋
真係笑大人個口
政府只會起多第N個大白象

每日一問 fl肥婆 man rxxxxxxxxxxx 仆街死未
老豆老母生癌未

想問下保安好唔好做

有冇人知pt /seasonal mech幾時再請人
新年番過tland stark

Agger 政府唔用筆錢泥擴建Disney 都唔見得會用係公屋或者醫療身上咖啦認真 咪又係拎泥起D奶共嘅大白象

有咩ft post 好做

FT根本唔好做

最近hr email send左條link可以報merchan同f&b
佢話thx for your support in last summer
心諗舊年暑假我邊有做
Deadline係7/5 我諗七號之後就公開請 應該

今日比雷劈未呀條臭西肥婆

好想知女仔髮型唔合格會點
譬如剷青

想問下in summer intern要著咩衫？

我15 16號上du
唔知派去邊呢

呢個唯有假髮

做shop係咪有制服嫁？
女仔一定要著長裙？

利申：收到商品interview 但唔想著長裙

睇location, TSL/TL果啲咪唔洗
Location係佢編比你

咁咩部門先一定唔洗著個d裙？

A&gs lo

當mystic同fanland死㗎咩
雖然係裙褲
但睇起上黎都係裙

咁custo囉

Mystic都唔短喇 長裙褲

直頭係超長添啦

Custo

啱啱考完dse apply左兩個職位 想知入到去機會太唔太

自膠 大

咩職位先

過左18歲
正正常常 seasonal都會請架啦

差幾個月先到18點睇
apply左Guest relations host

佢本身要求語文能力要好好同好似睇樣請人
不過依家唔夠人應該唔太差都會請既
但你係唔再讀定做住ft先？

返8半撘地鐵都要聽到
祝你有奇妙一天 心諗6半起身奇條撚咩
強烈要求取消地鐵廣播

痴撚線公司

唔夠十八好似有啲炆水
我唔係太清楚
淨係知當年我十七歲apply幾次都無回音

迪士尼唔會請唔夠18架 好似係

差幾日都得，差幾個月就...

收到交通款待專員interview
想問下大概係做咩
同埋interview真係要2個鐘？流程係點

Ft定pt
做啲野其實都好手板眼見功夫，無ride咁煩
但係對客方面就煩啲喎，同埋都要做下體力勞動
Interview其實見個10分鐘
但前後等得耐

summer pt
平時多唔多要日曬雨淋?

呢個要睇天氣架喎 如果係parttime既話 除左行李部 全部都要日灑雨淋

多謝曬

Btw你應該係見MGRT host
以上講既係RT, MG係另一條team, 做既野有唔一樣

我聽完真係痴撚線

見到樓上有講du，其實係咩黎？
Pt洗唔洗去嫁？

其實即係training 我都係pt喳 返兩日 之後再ojt (on job training)

介紹啲好大包圍嘅基本知識俾新同事
我覺得係正式落location OJT前
作為cast member嘅一個涵接

次次聽到都想熄左佢
返放工都聽一次廣播 真係來回地獄又折返人間咁

今日樂園好少人，應該無咁辛苦

都做死

我諗最主要都係知去咩location 同試衫

今日下午入咗園，睇埋煙花走，發覺好少人，少到得人驚

有個少問題想問下大家，知唔佑書房啲表人員係咪月薪制? 例一開始唱歌果對男女咁

可能我做鋪 啲人一時多一時少

天氣熱都有關，個個入去涼冷氣

鋪頭凍到雪房咁

係咪大街鋪? 我見大街鋪通常都好多人

我有自爆過🤦🏻‍♀️

酒店入住率今日得6成幾

今日唔知做乜，下午2點入園非少人，灰熊星戰迷離全部5分鐘入得，感覺好少人，6點幾去玩星戰又係唔洗等，玩到7點幾玩咗8次其中1-2仲要包車坐，靜到得人驚

關唔關酒店少人事

我試下追返post

唔想有人認得我😂

小弟比人起晒 切勿自爆

今日似乎都唔多人

今年係咪無六折
前幾年好似五月頭

想問下 pt 證可唔可以免費入 Paris Disney?

上海得唔得

除左東京迪士尼之外全部都得

姐係 SPT 都得？
我之前聽人話得full time 先得，唔知真定假

可以
講full time先得應該係講緊用blue pass帶埋d frd入park
如果你一丁友去只要係員工本人用員工證就入得

驚唔驚會有block-out
睇resort today non-hkdl 長期block

認真呢？pt都得？

想入去做執房

點解會有block-out ?? 有無人成功過入其他disney?

聽講blue pass會有block out,但員工證應該唔會block掛
成日都有同事去上海dl

啱啱入職做pt park kitchen helper 有咩注意事項

想問下pt有冇話一星期要番幾多日？

merch要比3日更佢, 但佢未必會比哂3日你返

我都想，但好似未見有請pt
唔知執房黎講有冇話邊間好做d呢

我見管事部同事大多數都係4 5x歲大叔大嬸
5點收工 440已經企係打卡機隔離等收工
好似好難融入佢地 成日聯群結隊

屌！merch係伏黎！你就算比足3日更佢，佢只會比你返2日 加上收夜簡直係惡夢黎 唔怪得merch要咁多人手

巴打難唔難in同埋咩offer
想加入

利申做緊飲食業

A&Gs要既人係咪好多
話如果比哂咁多日 佢會比4-5日更 唔知佢係咪大我
通常係咪個個都真係咁乖比足3日

通常比3日再食人地更

Interview條友 hea in
In左兩分鐘都係傾計咁 問你有咩想知咁個啲
時薪$54 應該冇飯鐘冇包飯 輪班

Kitchen helper人工低其他spt2蚊 不過一日一張25蚊飯飛 其實差唔多

仲係冇乜pt揀 想做ags
係咪唔請喇

我俾比三日更，真係俾三日你返
好唔夠人

應該係請左大專個堆先

想問下係要上完du個兩日之後佢先會俾更？

正常會出埋ojt更 好似係

急問
做唔夠一個月fnb 想resign係咪可以即走
利申：spt

係 不過要還name tag同公文袋啲野
冇既要走多轉

聽個fd講35503550個邊係scheduler個邊打黎 但我唔小心miss左call 但又打唔返俾佢 應該要點做？
利申：未過一年reapply唔洗上DU直接OJT 但仲未知自己派去邊

佢實會再打比你既

好 感謝

比lead處理定要去team d搞？

同lead/manager嗰啲講
佢會叫人帶你去team d還name tag同delete costume record

想問Spt 喺咪無得轉lob
Angs 依加請唔請人

有冇angs既巴打係到？想知辛唔辛苦
利申: 上年係merchan

同一個land唔同ride都唔同架喎

只求套制服唔7

同問

最7一定係star wars嗰套頹野

點先叫辛苦？
我覺得份工好悠，係除左有時多同事cs搞到少break放之外都冇乜怨言

我反而覺得buzz個套隻配色唔知點咁

無得你揀架喎

啲位係咪係咁shift
成日覺得企門口同安排位好煩
企門口會係咁比人問

大概一個鐘轉一次位

覆錯 原來你問緊ags

我自己覺得costume靚自我感覺良好啲都返得開心啲 但starwars嗰套頹到一啲disney feel都冇
連普通出街衫都不如

我鍾意fland果啲

咩位都要做 通常每個位做十五分鐘
有人食飯就另計

鐘意main street啲衫

大約一個鐘就放到一個break
頂食飯個轉會耐少少
Greeter先好企 乜都唔駛做，有人黎問下野仲好，講下野冇咁悶
Grouper就真係煩喇

大街都靚，smart casual咁

上年做toy story個套都好7

所以求派個正正常常既land

好似係工人褲？好好J

Tsl嗰套我覺得唔錯喎

grouper即係咩？求解

想問係咪長期請人？sem break想試下返
同埋有冇交通津貼？#

我估係個啲你坐落去之前問你幾多個
然後指你去邊卡嘅人
但好多時啲人心入面已經諗好想坐咩位 譬如頭個行
但未返工唔知成個過程係點處理

各花各眼 但個套係幾方便 冇咩野要著

係 返工黎講著褲方便啲 又唔怕曬黑

越頹越簡單

所以煩咪煩在唔同人有唔同要求，你要用最短時間按佢地要求安排番d位比佢地
最撚煩係有要求又唔出聲，到你安排好喇佢又走番轉頭同你講佢想點點點
架車黎到又諸多要求唔上車阻住地球轉

一請應該係做spt 一個崩既車津都冇 rpt同ft就有

angs d break多到爽

完全明白仲有冇其他

以前見mistic個邊D同事成日屌套制服好煩

係你趕shuttle 既時候仲要著幾件衫你就會明

係咪返機場就點都有
依家唔係連spt 都可以有$15蚊車津咩

做酒店果D 搭兩次車

冇聽過briefing咁講 係幾時開始既事?

做得多自然會知點應付佢地
最緊要識睇人面口，自問做左幾年都未奶過投訴

點會呀 rpt都係得十蚊 spt有十五蚊？ 咁我都轉啦 你睇下糧單有無多十五蚊俾你先啦

依家車津係15蚊 拎到54億之後加左 (好似係 ) 不過spt都有就真係未聽過

Spt肯定無

冇交通津貼

俾著係我就搭客shuttle好過

但csb同落客地方有段距離，成件事好雞肋
搭shuttle又要兜team d，搭客個個又要行一段路程

Spt就諗住有車津
我做左兩年rpt先有
做得好自然轉rpt

有樣野唔明，點解迪士尼會俾美食車放係果度營運，分明搶迪士尼裏面餐廳啲生意架喎

有位先得架 有同事做左兩年仲係spt

DU 女仔洗唔洗紮頭髮
放落黎得喎得

Rpt其實大把位
同佢比唔比你轉兩回事黎

有人做spt兩年幾都轉唔到
有d做半年就升
但聽聞我地個land唔會再續單牌spt

我都想問
同埋dr martens款黑皮鞋或者幅圖呢種平底鞋比唔比著？

好驚比人sent home

放得落黎

比

好多人轉左rpt唔乖又唔交更
所以先變一年contract
利申第一批簽一年contract 已簽3張

同埋員工證就咁行過去就入得？除左東京其他都入到？

我係驚又要壓後個日子上堂
之後OTJ又遲 開工再遲
連鎖效應

火車嗰套

咁睇嚟我俾人fake 撚咗

odv個lead又比人放上枱，咁多人想佢死咁，佢好差嫁

今次又乜事？不過加密講吓

但fb篇野講得又無錯喎

好拎賤禾！

好想去揸火車

Btw 做全職係咪好伏

要揸火車首先要做到a&gs之後入aland

我想去aland

好奇間下 教畫畫嗰啲通常喺邊到請
仲有企教室門口來來去去都係嗰兩三個
係咪都係ags?

mistic件衫好好J

[member]你岩, 係要用密碼先可以開到, 不過作為一個lead, 佢係需要每一晚收左檔之後用部pos登入自己account去埋數, 呢個時候pos下面個錢箱就會自動打開, 跟住發生既事相信都唔洗我多講[ /member]

a&gs AMS

好佩服返odv嘅同事仔，又唔好返仲要對住d咁嘅組長

利申：藍格仔

有冇CM知道擴建有乜消息？幾時動工？

簽左summer performer月尾du
係咪到時先會講之後schedule定會有email果啲？

想問下點樣apply?

留意住

Marvel performer?

Cast果時係cast marvel
而家我都唔知係做乜

扮邊個

我都唔知 佢淨係話做show
係咪in character先係做角色
我係in演員

跳舞

唔係
聽人講有d summer係頂去左做marvel既regular ft

In要做咩架 讀下對白？

有篇舊文，CM待遇有無好到

1st round自備一分鐘喜劇獨白
Ok既就入2nd round
佢會比段稿你背

a&gs 幾時先請part time

會唔會大專嗰批已經請到夠哂唔洗請

Spt resign 做夠一個月係咪7日通知
如果我今日 12/5遞信比lead，last working day係19/5？

有無604返工同事

係咪你班友仔post上去個HKDL_secret 呀
下面留cm個個睇樣好似係婷姐 ？
比佢發現左 ？
希望你地做ODV個班人小心d
睇page講有CM like左個page比人的左去照肺
利申:已離職 但成日入去個page食花生

火車條褲好厚 好L焗
撞正班爛腳又要追圈 真係慘過食兩嚿屎
明明行rotation 但有d老屎忽死都要霸住個車頭

Like個page都照肺咁戇鳩
返屋企扑野洗咪問過上頭先

想問下f&b同a&gs嘅spt報更係每星期報一次定一個月報一次？

前a&gs部門表示兩星期俾一次

想問下a&gs spt一星期大約會比幾多日更你？
我見佢請咁多人 會唔會淨係比你返兩三日

yes

同事

想問下如果in post A in完話要等回覆冇即請
然後in post B即請簽左約
但如果過幾日post A話請
可唔可以放棄B簽返A？

In左5次冇回音

真係寧願佢唔請就嗰刻直接講
最近in兩次都係話等電話
搞到等個陣都唔知報唔報其他好

咩lob咁難in
宜家唔夠人應該正正常常都請架喎

In得多就會知叫你等hr電話唔係即刻簽野就即係唔請

我知呀自己之前報都係即簽

有同事真係番左屋企等再call佢番黎簽約
不過大多數都即請

姐係明知唔請都叫你去in?

係囉又唔可以排除呢個可能性
不過等真係好痛苦

想問下a&gs ams即係咩？

Aland+mainstreet

應該冇伏呱？

即係jrc(揸船)+lion king+火車+aa(一入門口教你畫畫嗰度) 一開始應該係放你落其中一個度先
有錯請指正

你係入左ams?

odv即係邊個部門

Outdoor vending 戶外小食亭

係呀

火車

Pt定ft
一係lion king一係做船長架啦

PT 做船長係點？

邊邊冇咁伏？

夏天預左揸船好熱又煩
不過充實啲囉
Lion king就輕鬆少少不過都係煩架啦

暑假想返Pt 有咩post好介紹

咁都好

之前我係翻屋企等電話，之後再翻去簽，我諗係睇你in咩部門

唔想做餐廳之外仲有咩好做
岩岩上完個招聘網啲post都係清潔同餐廳多

餐廳室內涼冷氣會唔會算好做

我比較想做出面

唔會，之前有巴絲咪post返蘋果記者入黎做既情況
睇返其實同而家差唔多 routine咁多年都無乜點改到

你男定女，男就無所謂，女就難搞曬到黑晒

咁又係，好彩我只係入去玩

佢叫我等係因為我報ft但黎緊有五日去旅行 佢話要睇下no pay leave批唔批
唔知係真係幫我申請定呢刻已經因爲咁而唔請

巴打
而家可以apply到啲咩

JRC同木伐唔煩不過好撚攰 又好曬
LionKing輕輕鬆鬆有冷氣但好易奶嘢
火車相對上好做啲 但其實都多嘢煩 追圈呀之類
AA就輕鬆囉得Greeter要曬 又唔洗體力勞動

你pt定ft? 知train咩ride未？

未知呀 岩先係scheduler個邊打黎我順便問下

btw 我係pt

JRC好似勁煩
要背哂三種語言
我寧願train d機動遊戲
頂點解係JRC
但du個個話jrc先好做

揸船都唔算機動遊戲 ......

巴打幾時train呀？pt定ft
好快背熟架啦

唔該揸快少少唔好塞船

對比起童話園林同jedi都算既

前排大專生有link優先登記暑假spt

我都係個陣apply

大機會係咁，做咩咁傻，interview就話之後要請假

唉嗰陣怕最早上班日期寫太遲會唔請
點知有人話七月一先得都有得留低

迪士尼酒店有一堆便服ojt緊，其實係咩部門黎？

之前做過tgm pt 都算幾好做

Captain Jessica 早晨啊

係咪Du咋

邊個 有無圖

番咩ride

想問下餐飲服務款待專員pt要做d咩？仲有個training的內容。見到樓上

d關動遊戲好似好開心

F&b姐係做waiter 收下碟 抹下野咁 都好辛苦下 你有無做過飲食既經濟？

唉 迪士尼打左兩次黎無聽到

冇，凡事有第一次

未做過一定好辛苦

返過AMS//MM/TL/FL/GF
最濕鳩非TL莫屬 又小圈子又多是非 TL嘅某幾個lead同某位GSM真係世界級
返去揸船或者小小世界仲好過

平時d半日要行park既du training著恤衫西褲唔攝衫加黑色波鞋得唔得

你個名

more

secret講既北韓其實係邊度?

a&gs嘅tl，做過又唔係好覺咁慘

識嘢喎 是的大師

真心差呀，大家好地地多個breaker唔好？
又要死加位，成條路十幾個位好似以前Auto咁
JEDI又係，唔可以彈性調整 我相信大家會自律開騷齊位，再唔係lead自己頂一頂都得呀，佢地咪又係嘆下冷氣玩下手機

用原力

咩ride

岩岩見左保安呢個位 好唔好做

請左？

請左了 PT黎

屌遞左信返埋今個星期，諗住入Kronos check time card ，點知已經唔比入話invalid

有冇人知樂園主閘及度假區交通款待專員 要做d咩？ 好唔好做？同埋女仔要著咩衫嫁？

有制服着架啦
一係就交通部着到紅當當一係就做maingate着裙

舊底Tland
冇做好耐

main gate好似幾好，唔洗曬

你以為啦
大把女仔返左一個月就黑哂

係咩

多女人既地方，就多...

就多

點解仲未見A&Gs出post請人

大半年前仲係！

Main gate 個瓦遮頭咁細你唔係覺得唔會曬到黑呀嘛

Btw有冇人知巴斯幾時收皮

把握機會啦

其實前線無咩邊個lob唔洗曬
就算merchan都要出cart

AGS好少出招聘請人
暑假多數係學校請人，又有好多舊同事rejoin，ojt都慳番

通常係halloween 聖誕個期先會有公開link
暑假呢轉就要等佢大專請完一批有位淨先會再出公開link

上星期去cast centre 成堆大專生黎in f&b merchan main gate pt
好熱鬧

AGS大專都好似無乜聲氣喎

我有報 但冇interview

你係一早報定點？
So far都未聽到有大批請人
再等下啦

大專link一出我已經報 都已經係四月尾既事
收完Thank you封email就冇下文

Marvel聽講好似之前frozen 個個咁
Marvel多數都係比依家ags team d人報名過去幫手，同埋聽講裡面d野係ent多，ags唔多

去到都係做下greeter grouper架啦

同鬼屋一樣冇野做

朋友你又做過鬼屋呀

為配合私人活動，幻想世界將2017年6月17日、23日及24日下午5:30關閉。詳情請向演藝人員查詢。咩人包咗場

點解會喺AMS搞？
Marvel唔係屬於TL? 就好似IMX咁

各位巴絲，小妹8月就無學生身分，想係8月前申請全年證。
但呢排身體唔好，成日進出醫院，都無心機去玩。
有咩方法可以趁呢排申請到全年證？感謝

#HKDL_Secret0812 by TL齊牌CM(想走)
作為一個Lead
六月將至 又係班PT嘅續約潮 邊啲人走邊啲人留 早已心中有數
巴西又即將砍掉重練 清一大班人都好正常
但亦因爲呢次機會 再一次證實到TL嘅GSM/ Lead/ CM係好小圈子嘅
官商勾結？
一眾同GSM/Lead熟嘅FT/PT 無論平時幾咁西面 無show 無乜禮貌 只要埋到堆 就可以繼續喺TL生存
想講返大半年前嘅續約潮 TL有位叫Kitty嘅PT
Kitty並非Pat/ Kit嗰類根本令人討厭嘅人 佢只係好文靜 冇乜表情 冇乜笑容 (絕對非西面) 但同guest交流完全令人滿意嘅
最後佢冇被續約 原因係冇禮貌
今次又有一班少埋堆嘅CM不被續約
我想講 係！呢個世界係一定要同人交流 同人溝通 但佢地無做錯嘢 只係無同班小圈子圍威喂 咁樣就唔要佢地？
唔係話埋堆嗰班係擦鞋 只不過小圈子到出哂面咁 話就話lead同gsm投票表決各人去留 但實情其實唔係！
加上 最近離開TL嘅人都不約而同地透露 TL係好小圈子 TL lead唔係按工作表現去評核 去選擇續約與否 少數服從多數 我都救你地唔到
無可否認 高中層一定會揀啲聽聽話話嘅人喺身邊 但無可能個個都係咁
Kitty就係大部分不被續約嘅CM嘅縮影

狗

開名

白衫藍褲係組長 好似係

ma薯仔想問下 cm們咩情況下會覺得個客係r野
利申前銀 現金 比人係fb不斷話我係銀卡就係會r野

態度決定一切

藍衫杏褲係經理 好似係

唔需要理人點諗
你唔係就得
R野啲銀卡通常都真係賴地硬
唔係話攞貼紙咁簡單

係講緊有堆銀卡
特別係啲已為人母嘅銀卡MA
好鍾意投訴 投訴到有著數攞
攞完再教其他人投訴
祝呢班人第時啲仔女掉佢地入老人院
一年探佢地一次 清明嗰陣

加上覺得自己俾人逼迫
點解金卡白金卡有呢啲但我地無
明明我都有俾錢 佢地俾得多錢大曬咩
等我投訴先
我係都唔俾錢upgrade
但我要有upgrade左嘅服務

歡迎補充

On9，同啲連登怨婦有乜分別

之前有覺得過佢個terms有問題 寫明ma會員專屬會員晚會 但無銀卡 上fb講過 算唔算r？

你要清楚返R野嘅意思
你打橫黎講想攞著數 先叫R

btw有個白金ma成日上fb針住銀同金黎鬧
好撚憎佢
sxx yx lee
之前就係比佢不停針住黎鬧

hkdl secret有啲人連有禮貌問cm拎貼紙都叫r 咁我年中r唔少

鬧乜

Secret講緊正常情況個客問到都俾兩三張
個客再問要多啲 CM唔俾就黑面 甚至要投訴
或者透過投訴黎換取更多嘅侍遇
呢啲就係叫R 咁簡單都唔明？

要知道貼紙原意唔係CM送俾guest嘅一種magical moment

因為我表明自己當時係銀卡 話番點解明明係ma晚會但係無銀卡份 佢就不斷係我個留言鬧我 話 啲閪銀卡又黎r野 白金卡比咁多錢都未撚話你啲銀卡左住個park 之類嘅野
嬲到而家 （我知自己好小氣 ）
佢而家係hkdl secret都有mon post一見有cm話人r野就留言鬧銀同金ma

要咁多張做乜

無話過每一次都一定俾所有會籍嘅會員參加

其實我明 你嘅講法同我諗法一樣 但係有見到有cm話大人去拎貼紙就叫r 所以先想問下咁多cm嘅諗法 因為我唔想唔覺意地做左r野嘅ma

見過有人放係格仔賣 心諗 咁都得

唔洗理人點睇，你自己判斷合唔合理咪得，好似攞貼紙咁，攞一張咪合理，攞多過一張咪有問題

明白 不過都係指迪士尼個terms有時誤導到連cm都唔明

謝謝咁多位cm/ma 答我

攞多過一張都係想儲或者貼姐

所以今次皇室show講到明係俾白金/金

無錯 試過俾一張貼紙個客 之後咁啱係個客想要嘅佢超開心 咪俾多幾張 之後佢話唔洗咁多 要多一張儲就夠

講得啱 有時前線CM們都夾咗係中間

我上次都係，有個cm主動走埋嚟問我要唔要貼紙，係春日花車大大張果種，佢見我咁開心，俾多一張我

其實有時係態度問題，老憑咁要俾2張你已經黑人憎

對

以前我係cm嗰陣 每個guest我都隨手派兩三張
覺得公司印左咁多存貨都係預左派架啦
每人派多啲都冇所謂
同埋啲節日貼紙要清

其實MA條款H,I,J已經講咗disney有最終解釋權，不過多數人都唔睇

好，等我又做下投訴撚，今日俾我發現有非白金/酒店既人用，白金/酒店專享入口，迪士尼點撚樣做野架

派貼紙唔係問題 唔該唔好再係收緊錢既時候問人拎貼紙，同埋通常一間鋪既人所以同一款貼紙，唔好話點解會同上一個派同一款

唔係新鮮事
好多family大人係銀/金，本着小朋友係白金去用呢個服務

唔好俾我見到，我實會大聲屌柒

仲有，之前係見到有個人攞住個牌係白金/酒店閘口前，check人地係咪有資格入閘先俾佢地用，今日唔見咗攞牌個人，要投訴

屌佢老母上次推緊架柱車都問我攞貼紙

咁仆街

真係唔入嚟睇都唔知有咁多仆街野，特別銀/金ma

碌緊柱都試過
講起柱，啲小朋友成日玩繩，其實啲老豆老母可唔可以睇住自己啲仔女，一陣條繩坐斷咗仆咗街爆江唔好又投訴

唔好一竹竿打一船人，白金都有唔少

無錯 我信每個grade都有閪人嘅

我試過叫個細路唔好坐
比個阿爸鬧返我有無咁易斷呀？斷左咪賠返比你
我擔心你賠到條繩比我，我賠唔返個仔比你咋
仲要個個唔係平時啲柱，係啲臨時even整落去既扣咋
比人坐得多，甩過唔少次

係，之前ViuTV啲人都話香港閪人特別多

入黎玩嗰啲老豆老母好多時都唔撚理細路仔安全

到出事既話就會屌柒人

琴日去睇皇室show，獅子王麻煩三婆孫個孫又係坐繩

巴斯外牆翻新左都唔知有冇1年 就收皮

而家都未有大promo講暑假event
咁快又萬聖節

miss左之前大專生招聘 究竟幾時會再請pt

經理而家係著便服
唔洗再著costume

想問下各位cm知唔知今年有無40%off購物

最好唔好有 雖然難啲
年年都做撚到隻狗咁

年年都有cast fun day有55折，大約係聖誕過後去到農歷新年個排

如果出糧前一日射波，會唔會遲出糧？

佢地應該問緊ma

點解會

宜家做梗cm 喺咪要quit 左先可以apply 做鬼

咩post先

Merch

上星期見好多人in 要一對三四個咁group in
如果spt既話應該見親都請架喇
正正常常又比到日子返工既話
應該都係自介下加一兩條情景題

係咪著smart casual去in就得？如果染咗淺髮會唔會有影響 同埋駛唔駛紮頭髮/gel頭嗰啲

係呀唔洗full suit咁認真
個人整齊企理就得
頭髮顏色佢真係請你有需要既話會叫你染返

今日有無巴絲DU

見到一車車du仔

上星期見到班DU仔出黎行park撞正parade
戇鳩鳩name tag都唔撚除就拎部電話出黎係咁影
唔係day off入park玩實屌鳩佢地

又係merch.....
FT PT都慘過食屎
搵過第份工吧啦
如果唔係你會後悔

TL spt merch

flags揮手

點解 如果機場會唔會好做啲

#HKDL_Secret0862 by 食物鏈中堅持唔埋堆犯眾憎嘅底層

RE #HKDL_Secret0812

Re: 812

睇開啲啦，唔止北韓係咁小圈子，跟本成個park咩lob都係咁嘅氣候嫁啦。

呢個奇妙王國真係好奇妙，奇妙到你唔會理解到膠層嘅決定，試過兩個人工作能力一樣，一個一星期交到6日更，一個一星期都唔知翻唔翻到兩日，之後續咗後者，原因就係埋到堆。上面要cut人，一定係啲spt落手，你埋到堆咪留到囉。你埋唔到堆，人地唔gur你，收到幾多compliment，佢仍然會有一大堆理由唔續你，營運需要嘛。^_^

再講，淡季cut spt，其實可以唔洗cut咁盡，唔要咁多人翻工唔比更咪得，cut人唔洗俾咁多fringe benefit嘛，你個fb值幾多呀，貪你個free admission咩，基本d spt都本身有張ma係手，唔交更個啲咪唔好續。咁你續一個唔翻工嘅人有乜意思？cut完人之後又請班新人入黎又有乜意思？又要上DU同OJT，衰啲咁講係俾人呃鐘，time cost都係翻到啦。

依家cut到度度都唔夠人，要人個陣呢又無人翻工，本身制度已經唔見好，人又俾唔夠，個個做到死，仲點留住員工對公司熱誠？

________
報料專區

呢度有無北韓人

睇早幾頁 大撚把

想問有無同事試過放工就去機場 ?
去機場大概要幾耐同埋行李擺邊 ?

#HKDL_Secret0890 by 已離開北韓的人

北韓啲女lead對男同事同對女同事又有差別待遇架喎 對男同事係有好大既容忍度 人地做錯野講錯野得罪佢地 隔一日就冇事仲成日搵人傾計 平時佢地有咩頭暈身馨就好關心人 唔講以為佢地前世未見過男人
但係你係女同事既話對你就好L小氣 唔小心講錯一句得罪佢 你自求多福日日都同佢返唔同ride 如果唔係你好自為之啦 成日私底下同經理踩你兩腳 唔知佢係想發洩內心不滿定想上位啦 總之你得罪佢冇好日子過 無論件事過左幾耐都好 都要針對你 到你last day果日都仲要針你 無論你做咩都好 都改變唔到佢針你既決心 同埋女lead返工多數都係搵同佢啲fd跟住rotation咁傾計 人地企console都照傾到計 咁樣safety咩？平時叫我地企console要專心 眼望住個ride 車未停定都唔好聽intercom 但係我見到既係身為lead其身不正 叫我地點服 平時又唔L見你出黎 一出黎就搵人傾計 冇人傾計就係捉埋啲濕9野 但係你啲朋友仔都好似做得唔好喎 唔見你捉既？平時返工都唔知做乜既 淨係識喱係ops傾計/講是非 夏天化咁濃妝都唔會溶係因為冇出過黎囉
而男lead全部都好好 都算係一視同仁既 同埋唔會捉埋啲濕9野 你做錯咩都會remind你 而唔係一黎就入你機/屌9你先 同埋佢地好少會對同事西面既
同埋有個女lead好鐘意冇野搵野煩 明明一件事好簡單可以解決 唔L知點解佢諗極都諗唔明 問題佢諗唔明又搵人黎開刀 係咪都嬲係咪都鬧 全世界得罪佢咁 痴L線架 身為一個lead咁簡單既事都解決唔到 解決唔到又要嬲 又要搵人黎鬧 咁樣只會顯得你幾無能 不過呢樣全世界都知既～
而家係成個ags既人都知道北韓幾咁恐怖 好心啲膠層們正視下問題 雖然已經唔關我事 但我係secret見到咁多對北韓既不滿係有啲心痛 話哂都曾經係度做過
人地其他land多數都係對奧客不滿 但北韓係樣樣野都好不滿 什至連對同事都好不滿 話哂同team要一齊做野 本是同根生 相煎何太急 有野一齊拆掂佢 點解啲老屎忽咁鐘意睇住你死之後屌9你 有好多野都可以唔洗搞到咁嚴重既 就係啲老屎忽唔出手幫你 所以會變大單野囉 同埋唔洗成日都西面既 大家同事一場都係講緣份 無論你想唔想同果個人返同ride 咁都唔係日日都part住佢架啦 開心又一日 唔開心又一日 係度啲時間好快過架咋 點解唔可以大家開開心心咁一齊過左佢呢？仲有啲做左一兩年就扮哂老屎忽咁 其實做左兩年真係好少架咋 唔好成日屌9新同事扮老屎忽 又西哂面咁 好乞人憎

________
報料專區

又一篇 北韓呢排都幾熱門

撘地鐵轉S1預翻一個鐘
行李緊係跟身

開定先

老鼠樂園CM討論區3

頂

爆